緊急 南區要人(II)

嚟緊16 17號，香港需要大家企出嚟

我哋而家喺派緊傳單，希望各位喺南區附近嘅巴絲打幫手過嚟攞

推！

Push

Pish

推